許智峯 ： 懸紅港元20萬緝拿電單車撞人警員身份

【我們決定，懸紅港元20萬緝拿電單車撞人警員身份】

眾籌第四擊－－私人檢控電單車撞人警員｜許智峯與律師團隊，決定發起懸賞緝拿該名警員身份！事件發生於去年11月11日早上8時許，葵芳三罷行動期間，一名警員駕電單車來回撞去人群，致多名手足倒地受傷！

任何公眾人士如有關於此案的消息或該名警員身份線索，請盡快與我們聯絡。舉報熱線：致電 / WhatsApp 9722 6032

領取懸賞港元$200,000條件：
1. 可協助將該名警員定罪*
2. 需經律師團隊確納為可信證人
3. 需提供該名警員的全名及身份，並指出與該名警員的關係
4. 願意宣誓並簽下書面誓章、公開自己全名
*如涉事警員落網並遭檢控（即涉事警員須上庭就案件作出答辯），舉報人士可全數獲得或按比例分配賞額。

請廣傳！
我們不會忘記手足、不會忘記警暴。#五大訴求缺一不可！願公義得到彰顯！

#公民起訴抗警暴 #第四擊 #懸紅緝拿 #彰顯公民抗力🔥 #毋忘手足 #追究警暴刻不容緩 #港島許智峯
————————————————
如想了解有關工作進展，可以追蹤：
Facebook: 許智峯
Instagram: huichifung
YouTube: 許智峯 huichifung

推
緝拿黑警

推

20萬手快有手慢冇啊

我地夾錢加碼100啦

勸平時冇乜事幹既黑警出黎攞咗佢啦

伙記一定爆大獲

願意宣誓並簽下書面誓章、公開自己全名

Feel到聽日就有匿名報料

牙峯

呢個難d

唔好唔記得呢幾個

你諗下要額呃OT日曬雨淋幾耐先搵到20萬你攞完仲要冇人知

即係應該唔少狗爭人錢

120萬 加碼夾

P 移不動。
報一次料，好過罰企

想捐錢加碼

oush

實事pusg

實事push

對啲趕住找街數㗎狗黎講就唔少

有錢收，又可以做返白警，而且唔駛擔心日後被英美制裁，更加可以做香港人英雄。

快啲提供資料啦

Lm

有料

命仔都無wo

爆料命都無wo

要錢出聲，一呼百應

20萬唔好傻啦

警隊實報佢上黎

推推推

唔開名篤灰法庭應該唔會接納你嘅提告

公開爆料 驚閪咩 最多一世冇得升

嘩

識玩

要求跪係度同香港人道歉

隱名爆大鑊

狗照做，錢照袋
Fat fat

夾錢加大個碼

老豆搵仔冇咩？

推
其實遮樣前大把圖

弱撚智

push

話就話要開名

知情者咪可以deal唔開名爆兩萬
仲有果18萬許智峯可以請黑人朋友食野同埋動員所有媒體要求行凶警員父母及子女公開交代事件, 係該警員屋企樓下開街站

無500個以上 斷估無popo咁on9會篤灰
篤灰之後9成無得再做
一個月人地計埋ot都fatfat
仲要開名
你得20萬
人地無埋份工

推 唔係有廿萬唔拎呀

警甴篤灰其他警甴

Push

智勇

投你票，全家投

同大J 100萬叫人篤差唔多

支持

追究黑警

覺得比多個0比人有得移民都仲好D
得果廿萬代價仲要好大
永遠無得升
日日比3萬隻同胞狗唾罵排擠
晚晚放工都驚比藍絲狗伏擊
比藍絲圈起底追擊埋屋企人

係囉，你唔係唔出多佢幾倍呀

岀咗新片
希望大家有CLS
我見智勇咁進取 但同訂閱佢嘅人係唔成正比...
覺得心up...
仲有佢IG followers

許智勇又做實事 連登仔女唔該俾個subscribe人啦

許智峯YouTube原來得六百幾個訂閱！？

依個做到既

我哋全部人捐錢捐夠一百萬比個英雄

加碼啦，大把巴絲肯比

許智峯真係好做得嘢

懸紅通緝黑警恐怖份子

加個零可能會有人考慮下
20萬？
人地ot幾個月分分鐘都夠

推！

可能個殺人犯同d fd講呢

牙峯好型

我夾100

機會黎喇飛雲

拎你廿萬又要公開又盛
一定之後俾人搞到仆街

可否加碼？我願意夾錢！

警察 朋友親戚
暴啦

有錢齊齊分

邊個會敢，一做就變浮屍/被自殺

ho ball

歡迎黑警篤灰

而家 知法犯法 下一句係 無事有人撐

直頭冇埋份工
命都可能冇

隨時到爆料既被自殺 死因 冇可疑

我夾5千

推 撞人要有報應

上郵輪check

可否加碼, 我可以捐

許智勇

眾籌加碼啦

許下屆唔選驚佢俾人搞

推佢老母臭

有無眾籌，呢的真係搵命搏，隨時要走路等光復先返來

1000萬

重金下必有勇夫 我建議加碼

好過隔離post中肺炎3萬5

許智峯

實事許智峯

pish 許智峯

5/10 許智峯

6/10許智峯

7/10 許智峯

廿萬唔夠？咁就要靠大家
眾籲未停

8/10 許智峯

9/10 許智峯

第4點話要公開自己全名喎

許生

加碼，推推推。
但啲狗個個月十幾萬OT錢，會唔會因為個廿萬做二五狗。

要開全名邊個敢篤啊

荒謬，呢啲嘢應該政府要提供的

This has to be tui

個個都樣衰衰咁 明顯品格同思想都有問題

推呀！！！

On9

勁

許勇

好想狗咬狗骨

可唔可以眾籌懸紅？
香港人冇野叻 比錢最叻

呢啲時勢10萬都爆佢老母啦

加碼啦

擺明同班狗講 督灰

tui

一百太少了， 講緊命仔， 最少一千萬啦

推撚爆佢

好波

up

高招 推！

有冇得籌眾，加碼吸引篤灰狗

20萬要出名公開身份未必得
收你半年多啲人工但要面對啲同類做野咁多年
分分鐘比人滅口都唔知咩事

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

下？
私人刑事檢控 警賊都可以唔disclose? 咁都拎唔到injunction?
咁佢地包娼庇賭 姦淫擄掠 殺人放火都得啦？

係清白法庭實判佢無罪

留名

加油！
緝拿黑警

之前大J 好似都有玩過, 下文係咩?

返幾個月都20萬啦

加碼

岩

你睇下樓上先

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

智利勇武：香港人學野啦

不如用「掃蕩戰」呢個名去取代「遊擊戰」

點解隻隻狗都咁撚似樣
佢地老母都俾同一條佬屌過？

1M

單單警暴都要懸紅，四圍贴。

于品海手上有片，不過佢係林鄭條馬

怒推

20萬會唔會太少呀 要公開自己 果個人實係佢D自己友

做得好

告得入咪得 要開名邊會肯 唔開名有d機

如果可以煮死一隻我真係想做個個人，屌那聲可惜無去做狗，而家既香港等入集中營不如轟烈咁死

點捐錢

引黑警篤灰

正常狗都未必知個更表or 拎電單車既紀錄
何況有呢d事發生 狗仔應該會毀滅d證據

NICE

許智勇fb:

更新消息：11/3/2020 06:55pm
已收到手足傳來的片段！我們團隊會繼續收集更多資料💪🏻

許智峯 真心有heart

許智峯信得過

個印尼記者無左眼都可以相似做法

《立會初選》合作係本土贏嘅契機

肥享老婆帶罪立功機會嚟喇

仲有錢收tim

請問
律師團有無OMDB?

鳩硬sir 快d 去索下料幫手啦